韓節目公開「擁有最理想身材女星」排名 雪炫第2、泫雅竟然冇份

做明星，因為經常要上鏡，所以無論是身材還是外表，都要要時刻保持最佳狀態。最近，韓國節目《TMI NEWS》公開「擁有最理想身材女星」排名，「宅男女神」雪炫竟然得第2？！

【第7名】惠利

女團GIRL'S DAY成員惠利，近年在綜藝節目《驚人的周六》中，經常展示「吃貨」的一面。不過，無論她吃得多香也好，身材也是非常完美！

【第6名】昭宥

女團SISTAR出身的昭宥，一向都以身材好著名。不過，原來她出道初期曾經也因肥胖而煩惱！

【第5名】權娜拉

今年年初在劇集《梨泰院CLASS》中展示了實力演技的權娜拉，是女團HELLO VENUS出身，擁有「黃金比例」身材。

【第4名】恩地

女團APINK的主唱成員恩地，是非常成功的減肥例子。出道初期還是一名肉肉、可愛的小女孩，到現在已經變成擁有超健康、完美身段的女生。

【第3名】李孝利

女團Fin.K.L.出身的李孝利，自從2003年以solo歌手身份出道後，解脫以前的清純形象，化身成性感女歌手，將完美的身材展示。

【第2名】雪炫

女團AOA成員雪炫，一直都是娛樂圈中擁有最好身材的女星之一。不過，完美身材，並不是天生，她曾經因為減肥而想放棄做明星！

【第1名】JESSI

「強勢姐姐」JESSI，是一名美藉韓裔的rapper，因為「唔鹹唔淡」的韓文，經常帶給觀眾笑料。除此之外，她擁有「不能超越」的s line身材，到底是如何練成？

子瑜無份？

好正式

無啦

第一位定延

Fit到

In your dream

第一名佢自己承認自己打假波

對腳咩事

打假波都第一

佢魚黑

假的

Jessi個bubble butt到底係咪真嘅

假波排第一...

假啦

[url]
[/url]

當年未整好地地
而家真係頂唔順

女權撚去左邊？快嘅衝出黎屌兩句啦

對腳減左未？

減左啦

竟然冇yura

居然有惠利論身材 同隊嗰3個都好過佢喎

冇波冇蘿又成舊炭咁

對波假撚到

雪炫😘

DJ soda都好過第一名啦

竟然冇apink娜恩

竟然有恩地無波喎

jessi個比例咁怪又假波都第一
韓國佬對假野情有獨鍾

真心咩
上集running man見到昭宥肥肥地喎

惠利換Yura
恩地換娜恩
第一名就係人都得

象腿？

咪就係, yura正撚到

對腳又肥又短
樣係唔差嘅

f

又係你隻垃圾打手
日日都洗板上熱門

蘿柚到係隆出來

Jessi成身都假㗎喎

原來Sammi首歌係呢首

假到仆街喎

佢不嬲好多歌都係改編韓國

韓國既排名 近期邊個紅會易啲上榜

點解冇泫雅 明明泫雅最正

講kpop身材最fit最正一定係Sistar bora
性感得黎又健康

泡菜真係好buy人造野

假奶不了

夠食3日
肥撚到

Top 3 竟然無娜恩同泫雅

Nara 世一

jessi 假架喎

sistar!!!

我仲意為jessi係假奶

佢無咩邊度唔係假

華莎咁正都冇

Yura 都冇top5

個人認為
1. 志效
2. Woohee
3. Nancy
4. 程瀟
5. Ahin

記得以前睇家族誕生個陣劉在石成日話李孝利條腰長腳短

個樣好靚，同對腳好唔襯。

Hani呢個時期身材好正
對脾有適量肌肉

波同蘿都假

連登仔都岸鳩咁都可以屌
整咗當然好身材 個排名又無話唔比假波

賤種來
魚瘦果d唔PO

真....

APINK係都蝦翁啦
成隊入面身材最正式

Clara 秀真已經過氣